53歲利迷生命垂危！歐聯4強前被羅馬球迷襲擊

BBC消息，被羅馬球迷襲擊的利物浦球迷肖恩-西蒙確斯依然生命垂危。

在上個月利物浦主場對羅馬的歐聯4強比賽前，53歲的西蒙確斯頭部遭到羅馬球迷的錘子襲擊。

之後西蒙確斯一直處於昏迷狀態，家人表示他是一名鬥士，但他的情況依然非常嚴峻。

西蒙確斯的家人表示，全世界的支持在最黑暗的時刻鼓舞了他們。西蒙確斯來自愛爾蘭，球迷自發為他籌款，利物浦球員和球會都送上了支持。

兩名涉案的意大利男子已經被逮捕並遭到起訴。

慘

羅馬狗痴撚線

意大利=歐洲支那

點會係羅馬迷，所有對利物蒲不利都應該係曼迷先岩。
Btw 快啲好返睇利奪冠

53歲（昏迷）

你係咪覺得自己好幽默？

你覺得有好笑成份?

.... on9

痢狗睇波都黑人憎到比人打

Roma violence v
L’pool 01:
Middlesbrough ‘06:
Utd ‘07:
Arsenal ‘09:
Spurs 2012:
Chelsea 2017:

係 你出街小心俾拉車福特撞

我就唔信條痢狗乜都冇做
死左的話只可以話抵

利物浦官方statement 都祝費sir get well soon

又真係駁唔到
啲女都係著得太暴露先俾人強姦

咁球迷呢

意大利佬真係垃圾

垃圾球隊垃圾球迷

所以啲人咪話香港冇得救囉

你睇下兒登啲on9 00後

廢事一陣有人又屌我唔持平乜柒乜柒

我依家屌撚哂所有呢啲咁既人呀

不論曼迷又好 利迷又好 車迷又好 乜野隊既迷都好

傻閪
我睇波果陣你出左世未呀

老廢就死個陣D死獌狗唔係要人有口德D架咩

剩係知你老母當年俾流浪狗中出嗰陣你都未出世

一個有老左有病
另一個口賤比人扑濕

咁都有得比